<長文整合。借鑑> 總結廣明苑法團2年來抗爭之路

有巴打話原post個名太唔吸引
所以小弟開個吸引啲既呃大家入黎

麻煩大家兩個post都推

<長文整合> 一條timeline解釋點解廣明苑業主立案法團咁勇猛 好值得我地借鑒

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

幫你推

你個post咁多正皮都話唔吸引叫我情何以堪 ...

幫我推 :(

我住村屋，官商鄉黑

關於你個post提出既問題 其實可以透過社區公投解決
我一路都想寫
等我今晚的起心肝寫先

[召喚香港人] 有關全民大三罷之意見整合

其實fb同ig分開得唔得
我覺得宜家有兩條主線
黃色經濟圈-> ig
警暴-> fb
即係大家私人account可以跟上面個分類share 資訊

推

自推

推唔到嘅

正能量到爆

呢兩日發生太多事

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！